［蘋果好波！］今鑊你哋仲唔冚家剷！！！

【醜聞不絕！】警務處助理處長陶輝被揭涉嫌僭建，又涉經營無牌旅館，惟警隊中知法犯法者不獨他一人。本報調查發現，身為警察機動部隊校長的莊定賢，其住宅一樣涉僭建及霸佔官地；而其花園內竟藏有警察雪糕筒，並另以多個雪糕筒在官地霸佔車位。大律師指，私藏公物已犯下盜竊罪，而用雪糕筒在官地霸佔車位則觸犯《道路交通條例》。另外，曾稱抗爭者為「黃色物體」的新界北總區警司韋華高，其住址一樣疑僭建一個面積500呎的天台屋。

傳送門

你課咗金未
一早課咗啦
依家即刻課

點解d 警成日犯法架
香港仲有冇法治架
咁警察犯法邊個拉警察
點算呀
我呢d 小市民好驚呀

推到佢哋入去執番梘

蘋果計水務署之後連屋宇署飯碗都搶埋，垃圾政府

正經嘢冇人理

推

地政班垃圾呢

抵課金啦

蘋果牙膏

Btw 偷雪糕筒真係on撚9

呢班咪又係平日對住鄉黑唔敢去郁佢村屋 廢物黎

使唔使擺幾隻曱甴長期做門口狗

有理由相信係集體式犯法

成日犯法 學人執法

一蚊唔俾蘋果

冇人拉 根本冇事，只會話你哋抹黑

三毛偷偷留下負皮